香港人只用HK$1便能獲得全新蘋果iPhone 11的方法

如果您住在香港而又想得到全新的iPhone 11，那這可能是您讀過的最令人興奮的文章了。
優惠是這樣的：蘋果公司（NASDAQ: AAPL）為西班牙人提供全新的iPhone 11手機，僅售HK$1。是的，您沒看錯：HK$1
所有這些全都是市場推廣策略的一部分，蘋果公司現正跟其可靠的分銷夥伴 BDeals合作，將iPhone 11手機以低過零售價99%以上的價格出售。
為什麼他們會推出這種瘋狂促銷？市場推廣總監Jonathan Lau這樣解釋：
「去年，iPhone在香港的市場份額下跌至35％，並正在世界巿場輸給Google的Android。蘋果公司可以透過贈予港人價格超級低廉的iPhone，並將他們轉化成會向其朋友宣揚蘋果品牌的回頭客，以重獲港人的青睞。」

聽上去似乎好得難以置信？荃灣的29歲Richard Lee也有同感。他決定放手一試，並於幾天後收到郵寄的HK$1 iPhone 11。
這位李先生解釋道：「起初我以為這只是另一個互聯網騙局，但後來我進行了一些調查，發現BDeals是一家合法的分銷商，亦是蘋果公司的合作夥伴。我決定冒險試HK$1，反正這點小錢還不及買一杯咖啡。5天後，我檢查我的信箱，欣喜地看到一個上面印有蘋果公司商標的全新閃亮盒子。」
顯然這種「近乎免費」的宣傳手法是市場推廣預算高的大公司的常見做法。例如，漢堡王（Burger King）在2013年發起了一個類似的活動，在Facebook上免費送出了20,000個華堡。
以下是以HK$1認領蘋果iPhone 11的方法：
1.在此處便可輕鬆訪問HK$1蘋果iPhone 11官方促銷活動
2.填寫您的電郵地址並支付HK$1
點擊此處查看HK$1蘋果iPhone 11手機是否仍有供應。
這樣您便能以極便宜的價格獲得一部蘋果iPhone 11。但這款手機真的是市場上最好的智能手機嗎？
我們的審查部門將蘋果iPhone 11跟其他許多手機進行了比較，這是我們得出的結論：跟蘋果以往的iPhone版本甚至其他智能手機相比，蘋果iPhone 11在通話質量、電池壽命、屏幕解像度、速度與接收訊息方面皆位列榜首。
簡言之，它是目前市場上最好、最可靠的手機。加上您只需花費HK$1就可買到一部這樣的手機，這是一個再簡單不過的選擇。
更新（今天）：
我們的團隊認為這個蘋果iPhone 11促銷實在好得難以置信，所以我們在上週末訂購了一部，然後昨天早上就收到了！

更新：蘋果的HK$1 iPhone 11促銷活動將於今天午夜結束。截至今天為止，產品庫存不足100部。午夜過後，您將找不到比HK$7500更低價格的蘋果iPhone 11，所以請盡速行動，以享受這難以置信的優惠。

want口罩more

5天後，我檢查我的信箱

係香港你個咩信箱可以放到一盒iphone

冇撚用架喔
Sj 死咗之後
你垃圾蘋果 0創意
貴價電子垃圾......
每次換代都係cpu 快少少...

做網頁做得唔夠真

啲內容整得幾真 但衰在條website

實捉到你

好假

mobiletone.fit

有冇人夠膽綠卡試吓

原來奶共apple仲有人買

山竹16日撲港

我太蠢第一次淨睇内容冇睇網址爭啲俾佢呃到

拉

點解冇link登記嘅

兩盒thx

樓主